共匪必定秋後算賬，成敗繫於明天

如果聽日唔能夠逼使港共作出更多妥協，俾國際（美帝）leverage香港，G20之後大家係咁先